【有片】大開眼界！港女將瑜伽練到極致之波浪式震腹肌！

去片！ 勁到…

睇到我 o 哂嘴…

睇錯訓練到對波識震

但呢個動作對鍛煉有咩幫助 練黎有咩作用？

同d 男人震波差唔多